校園賭博漫畫《狂賭之淵》宣布將製作動畫！

由河本ほむら原作、尚村透作畫的校園賭博漫畫《狂賭之淵》於2014年開始連載，因漫畫裡描寫賭博相關事物、細膩探討人類心理以及讓讀者看了有快感的顏藝，一出單行本就引起不小話題。《狂賭之淵》於今日宣布將製作動畫，想必粉絲們已經等不及想快點看動畫了吧！

《狂賭之淵》動畫將由動畫製作公司「MAPPA」製作，MAPPA近期的作品有最近話題不斷的《Yuri!!! on ICE》、《牙狼〈GARO〉-炎之刻印-》、《東京殘響》以及將在台灣上映的動畫電影《這個世界的角落》；監督則是由「林祐一郎」擔任。

對於製作動畫一事，河本ほむら表示這項消息是人生最大的驚訝，現在就很期待夢子、芽亞里、鈴井會以什麼模樣動起來、會以什麼聲音說話。今後《狂賭之淵》的動畫與原作也請大家多多指教；尚村透則是非常感謝大家，一想到自己能看到漫畫裡的場景，宛如像在作夢一樣，體內的被虐狂之心現在興奮不已！

故事描述「私立百花王學園」是一所以賭博能力決定地位高低的名門學校，主角「蛇喰夢子」是位神秘的轉學美少女，雖然外表看似優雅，事實上是一位賭狂，只要聽到賭博相關事情就會相當興奮且也擅長賭博。而在私立百花王學園裡，只要賭博贏了就能享受天堂待遇，輸了則宛如下地獄。夢子轉來這所學校是否會帶來劇烈影響呢…？一場賭博心理戰就此展開。

熱烈地彈琴熱烈地唱

故事賭法同鋪排都唔好睇
唯一賣點係表情

下年?

好波
套野幾好睇

on9賭法

第一話已經開始睇

夢子

顔藝

會長同早乙女先正

顏㙯先係重點

正

正啊

顏藝

夢子同顏藝

黑絲

紅蓮班撚樣幾時先肯漢化屌你老母

呢套漢化極慢

睇呢個post先醒起好耐冇睇漫畫

Le套野人物啲表情世界級

高潮樣屌打食乜之靈

追下先